[懷舊] 有無人知邊到仲有雪糕妹買？

呢隻80年代公仔好似已經絕跡
細個有一隻，但係唔見左
除左上網買二手，有無人知邊到仲可以買到？

我細個都有
不過實係二手架啦
咁舊

點解死都唔上網買二手？

試下旋轉拍賣

其實無拆膠袋果d 已經唔錯
好多時會叫做庫存新貨

咁叫唔叫新睇你點睇
唔知你在意二手定網上買
定兩樣都在意
本地網購面交又點睇

我係你就會買包膠袋果隻
起碼無痴人地陣味

樓主應該問緊有冇d舊玩具鋪有倉底貨個類啦,真係要2018全新出產咩

我都知係二手多，不過上網揾見過有人話係d舊玩具店仲買過新既倉底貨，所以問下有無人見過啫

揾唔到既話都會睇二手

我意思係想揾庫存新貨

兩樣都唔介意呀
只係嘗試下揾有無新既先

ebay有冇試過?

呢d公仔我唔敢買二手